麥明詩大波救地球!!

講起大波, 會諗起邊個? 絕對係麥明詩!

好樣衰

我屌

咪玩啦⋯⋯佢連C都冇呀

一定好淫

好正

知唔知咩叫大波

屌

第三張有D似杜如風

真係好正

識貨

after me

爸打好幸福

第三張幾正

10A臭雞

只有B+
利申 屌過

我都信佢無隆嘅...
只能夠講，女仔啲Bra真係出到好先進
我都畀我條女fake咗...

咁你條女原本係A?

童夢幻影球

我以為佢係C尾，原來得B

所以話女人識打扮真係好重要
再平庸都可以打扮到女神咁

有B

得b

絕對天然

你識條春咩, mms 呢種輪姦女孩feel 真係好正

連登仔好膚淺㗎咋最多咪黑布蒙頭

Push up bar
好多女人既bar都有好厚既pad

明詩粒的 是黑色的
勁多污跡 我唔敢食

咁都叫大波咁胡慧中叫咩

你咁講麥玲玲都救到地球啦
利申 屌過即有10A

啲波邊到嚟

識得欣賞明詩既連登仔才是清泉

一齊J佢塊pad

講還講...

驗眼啦師兄

咁巴打似唔似林作

同佢扑野應該好爽

on9

明詩世界第一